預告新漫畫連載癲公將於7月6日面世

劇情可以話係史上最精彩，用五星陣風格畫
記得留意

可以預告下大概內容？

獲黃同癲公呢對宿敵生死博鬥

獲黃（仄平）
癲公（平平）

屌咁格劍呢

唔明
想點

照畫
唔影響
癲公只係交圈稿

台灣人看這篇

香港人睇呢篇

中國人看這篇

小學果陣已經設計咗呢2個角色冇得改
唔識唔好扔書包啦

袁生都堅持咗好多年 但畫風可以完全零進步

畫風keep到

今日先係

唔係你想要咩畫風

袁生真係好勁 keep到自己質素

你有咩方法 keep住自己畫功？

要有童心

有堅持係好事，但堅持製造垃圾就唔多好

支持

你睇翻之前嗰啲再講

點解唔上色

未上

垃圾。